無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料

先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少
讓我多謝你那幾秒 往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了
然而懷念當日你我這段傻事 便知她 算了

忘掉被你感動卻也心跳
往後情侶一如每次所料
我愛的不少 遺憾也不過是
並沒法使我的心這樣跳

算啦

苦

依首真係好好聽

算了

豬肉蛇

當你 仍然信我 愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

回憶總會留低這光線償還無限虧欠

別似親人那麼懷抱我
也別勉強共老朋友手拖手

為何你不懂 只要有愛就有痛
有一天你會知道 人生沒有我並不會不同
人生已經太匆匆 我好害怕總是淚眼朦朧
忘了我就沒有痛 將往事留在風中

分手了嗎?

其實個旋律一般,
但唱得好有感情

愛情它是個難題 讓人目眩神迷
忘了痛或許可以 忘了你卻太不容易
你不曾真的離去 你始終在我心裡
我對你仍有愛意 我對自己無能為力

分左好久了

找下一個

啲女女都好狗吓
唔鍾意人就咪搞人啦

豬sir會唔會去睇古sir演唱會

沒飛

細個唔識野首詞真係寫入心扉，大個聽翻好有感觸

你撚有女咩

哭 志明原本有多

有囡就串串貢